［突發］ 獨媒FB 被鏟 所有野無晒 需要你地幫手

⚠緊急求救🆘⚠

19:42 更新：已確實被大量五毛檢舉為「不良內容」，緊急救求 Facebook 「申訴」，我地從來唔要求讀者課金，今次希望讀者朋友幫忙🙏🏻求求大家！

獨立媒體iCompas自 2019年6月開始運作，社會專題專欄亦每日發佈，及定期專訪發佈（直接上載片及相無事），當然 iCompass 是一個站於抗爭者立場的媒體，自從近日訪問出街後，不斷受到五毛檢舉，今日終於出事。

6/2/2020 19:16，iCompass facebook page 讀無故被強制del 哂所有由 轉載既 post....一舖清哂所有post...

有跡可尋，今日下午iCompass網站 亦曾被黑客入侵導致網站一度失靈（網頁公司已修復）。

但iCompass Facebook所有由網站轉的 post 都無哂，我地都確實唔到係五毛檢舉 定係 Facebook 瀨共針對我地啦....

19:42 更新：已確實被大量五毛檢舉為「不良內容」

希望手足可以幫幫忙，我地仍好希望每日發佈所有文章到 Facebook ，特別社會類別專欄。

社會專欄作者包括：
匹夫憂國@顏純鈎、社工哥哥@Key Luk、異鄉人@黎明博士、閱悅@黃子悅

希望大家可以協助一人一個 report send 比 Facebook 令我地回復 正常，至少要 200 個申訴 ，請 copy and paste 以下內容

「Facebook 你好，我是iCompass的讀者，由iCompass網頁轉載到iCompass專頁的post突然全部蒸發消失了，請盡快修復故障。

Facebook page:

網頁:

希望盡快回復正常，我每天也看他們轉載的文章及分享的，thanks！」

@icompasshk

堅尼地城即時

send去邊先得

Push

俾埋條link pin埋啦樓主

Facebook 係香港揸旗嗰個係咪支那仔?

推

push

以為香港獨立媒體
樓主標題黨

奶共facebook

奶共奶撚到 屌佢老母

PUSHJ

我都以為係，見到2019年成立覺得怪怪地，明明雨革個陣已經見到

佢Report個度淨係得負面野，點send positive report

台灣人來但好似奶共

Facebook 委任余怡慧為台灣及香港總經理，直接向大中華區總裁梁幼莓匯報。她將常駐台灣，但 Facebook 大中華區業務總部則仍設於香港。

在加入Facebook之前，余怡慧曾於Google任職8年，期間擔任過大中華區代理商總監、中國旅遊行業業務總經理

send to where ?

直接留言？
真係搵唔到位send

我都問緊佢地

標題撚

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我都係！ 我facebook係比人heck咗偷埋我張profile pick放咗响一個群組入面， 仲祝我早日仆街呀！

推住先

push
push
push

幫推

點send

Fb 搵到喎

copy左唔知send去邊好

我試左好似開返個fb page
有冇其他人都開到？

X2

仲見到post 喎

推 幫拖

Send去邊

我開到個page

link please

推推

Up

原來report 不良就得？

所有野都開到
啲post仲係度
應該無事喇

依個獨媒fb個記者係一位四眼大叔

其實藍絲gp 成日都有好多被ban
只係對方有機器人式report

反而我哋好多人好睇少藍絲fb gp

呃咗

facebook就係五毛老闆，點贏

Sd 去邊

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

標題撚 完全唔係大家所認知嘅獨媒

係

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

永屌中共

Send去邊啊

Pish

send to where?

佢地仲未回我... 我都見到佢地fb 有返哂野...

可能搞掂左， thanks 🙏

佢係放咗我個樣， 不過我覺得我應該係識佢嘅， 佢呢個係假account嚟， 同埋唔係面書朋友應該攞唔到, 因為佢放上去張相係好耐以前！ 正死仆街！ 點解會識到d咁嘅人.

拉

我都以為係 嚇死

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

未搞掂呀
TG group 見到佢地咁講

希望大家可以協助一人一個 report send 比 Facebook 令我地回復 正常，至少要 200 個申訴 ，請 copy and paste 以下內容

「Facebook 你好，我是iCompass的讀者，由iCompass網頁轉載到iCompass專頁的post突然全部蒸發消失了，請盡快修復故障。

Facebook page:

網頁:

希望盡快回復正常，我每天也看他們轉載的文章及分享的，thanks！」

佢地係6月打後有啲專欄post被消失

希望大家可以協助一人一個 report send 比 Facebook 令我地回復 正常，至少要 200 個申訴 ，請 copy and paste 以下內容

「Facebook 你好，我是iCompass的讀者，由iCompass網頁轉載到iCompass專頁的post突然全部蒸發消失了，請盡快修復故障。

Facebook page:

網頁:

希望盡快回復正常，我每天也看他們轉載的文章及分享的，thanks！」

Done

快啲去幫拖

準備sd 果陣見到有野，幫手chk chk， 如果改好咗就pin 咗個information 佢

或者可以整個template 多謝fb

佢地係6月打後有啲專欄post被消失

希望大家可以協助一人一個 report send 比 Facebook 令我地回復 正常，至少要 200 個申訴 ，請 copy and paste 以下內容

「Facebook 你好，我是iCompass的讀者，由iCompass網頁轉載到iCompass專頁的post突然全部蒸發消失了，請盡快修復故障。

Facebook page:

網頁:

希望盡快回復正常，我每天也看他們轉載的文章及分享的，thanks！」[/quote]

希望大家可以協助一人一個 report send 比 Facebook 令我地回復 正常，至少要 200 個申訴 ，請 copy and paste 以下內容

「Facebook 你好，我是iCompass的讀者，由iCompass網頁轉載到iCompass專頁的post突然全部蒸發消失了，請盡快修復故障。

Facebook page:

網頁:

希望盡快回復正常，我每天也看他們轉載的文章及分享的，thanks！」[/quote]

幫手！

可以點幫？

我有睇iCompass
算新嘅網媒

美國揸旗嗰位都奶到𠽌𠽌聲啦

轉場Twitter

ko

#143

希望大家可以協助一人一個 report send 比 Facebook 令我地回復 正常，至少要 200 個申訴 ，請 copy and paste 以下內容

「Facebook 你好，我是iCompass的讀者，由iCompass網頁轉載到iCompass專頁的post突然全部蒸發消失了，請盡快修復故障。

Facebook page:

網頁:

希望盡快回復正常，我每天也看他們轉載的文章及分享的，thanks！」

轉用Twitter啦

inmediahk????
inmediahknet???

721

推
應該要轉陣wor

我屌
上面有啲留言我copy多咗［/quote]
大家唔好copy埋

推！

問長毛同廢陶攞錢啦,食咗咁多人血饅頭唔駛嘔返出黎呀~

PUSH

獨立媒體網？

Lm

icompass
唔係香港獨立媒體

嚇死 不過照推

鍵戰出黎未

要向Solomon yue 投訴先得

樓主係有啲標題黨嘅
其實係民間自發非主流媒體果種獨立媒體

我都以為係

推！！！！

樓主唔小心誤導大家

Okok

我一開頭以為兩間都比五毛搞

屌 推呀

HELP PUSHING

但你不推文回覆咗

即做。謝謝。

電腦VER係邊度禁???

推
已send

done

fb另一個admin係陳樹
係毛澤東御用攝影師個仔

Facebook－Head of Public Policy, Hong Kong, Taiwan, and Mongolia

右上角問號icon -> 回報問題 -> 有些地方出錯了 -> 專頁,
之後打果段字/你自由發揮

做毛澤東御用攝影師會唔會好大壓力

cls pushhhh and share

Who

但係毛魔點影都㭍

從來無諗過呢嗰問題

ICompass
佢地比較新，成立咗無耐
好似冇叫讀者課金所以冇收入
我有睇佢地，因為之前佢地有個攝影師整咗輯6月打後嘅合集

Facebook page:
網頁:

幫下手

pish

done

推

記得要用twitter啊下次

但香港黎講facebook多人睇啲

屌fake撚左

而加係咪無事了?

電腦版應該點處理?

樓主唔小心誤導咗大家
係民間自發非主流媒體果種獨立媒體
唔係香港獨立媒體果間網媒公司

呢間係iCompass
都好比心機整架

Done

幫手呀大家

呢個唔係梁柏堅搞架咩

推呀，呢個重要post
唔可以輸比5毛

Push ah

send 左

只係知梁栢堅係iCompass其中一個專欄作家

Done and push

見佢地網站個介紹寫：

我們團隊由幾位年青人組成自資初創，並沒有大公司背景或機構投資，以獨立媒體運作。

#143
佢地喺6月打後某啲專欄post被消失咗

佢地真係好有心

大家幫幫手

慣性手勢, 導致出錯, 不好意思, 而家即刻推一次

唔該晒巴打

不用客氣, 應該手望相助的

已report sd

想問下巴打你係咪銀髮族

周恩來就唔同

推推推推推推推

已send
加油獨媒！！！！

樓主唔小心誤導咗大家
係民間自發非主流媒體果種獨立網上媒體
唔係香港獨立媒體果間網媒公司
呢間叫iCompass

係報道真相都幫左先
佢block 得icompass
獨媒都有朝一日會block
大家幫幫手

已send!

即搞

TUI

Sorry ...我令係地誤會左...

不過都幫手推下

睇佢啲post又唔多似共狗

p

唔該晒

Push.

已send

done push

豈有此理

獨立網上媒體簡稱都叫獨媒嘅
不過香港獨立媒體網深入民心多人識先咁多人誤會
好事黎

up

死5毛
我屌你

pusj

我見到無事喎

點解咁問呢 ?

#143
佢地係啲post被消失

講啲野有啲似我身邊啲銀髮

最新消息
啲post返晒黎啦
唔該晒咁多位手足